有冇巴打可以教下我襯衫...

成日比人笑著得核突

165cm, 70kg

Thx bro🙇🏻‍♂️

死肥仔著乜都柒
減下肥先再上黎開po

得165就算鳩數啦

成日比人笑著得核突

182cm, 64kg

Thx bro🙇🏻‍♂️

Lm

貼下身型先啦好嗎

路過 .. 我唔係咩專家, 但我覺得著杉最忌, 成身深色或成身淺色 ... (當然你 model 身型另計 ... ) 例子好簡單, 我唔會衫, 摟, 鞋 都係黑, 起碼有一至兩樣野係淺色 ... 褲我就多數牛仔 ...

More

得巴打你真係比到建議

唔贊成 除非你挽開著衫/style 如果成身深/黑色 但褲咁大面積既位淺色左 其實好唔襯 想唔成身都同色 挽同色調/鞋淺色最好

明白嘅，所以我講我多數著牛仔褲。我個人覺得淺色褲其實好難 handle, 卡其色就另計

要開工, 夜少少再覆

最簡單
衫同鞋一樣色調

即白衫配白鞋
泥黃衫配泥黃鞋

入一兩對converse
一對ub cream color
有錢既搵一雞野整對yeezy v1 oxford tan
唔好學D所謂咩潮牌衣著 好柒

我唔係專家, 純個人分享, 勿見怪 ...
1. 盡量唔好全身凈深或凈淺
2. 波鞋唔好買黑, 好難櫬得好
3. 千其唔好攝件衫入褲, 好老態
4. 膚色較黑就少D 著黑白既衫, 黑就顯得你更黑, 白仲大穫, 反差好大
5. 高就多用背包, 矮就多用斜咩袋
6. 著短褲就只能著船襪或唔著襪
7. 如果著恤杉面, T-shirt 底, 忌入面深色過出面. 仲有恤杉最好攝起衫就
8. T-shirt 圖案, 肥人買既杉面 logo 最好唔好係圓型, 方型好D, 視角問題.
9. 仲有 ... 得閒買雜誌睇下人地點著 .....
呢個係我個人喜好, 希望幫到你 ...

唔敢講專家，不過平日都好鐘意著裇衫
上面有巴打講得啱，真係唔好全身深/淺色，要撞下色，我有時就粉紅撞黑/深藍，有時就深藍衫撞灰褲，第二你矮(無意冒犯 )，一定要著slim fit，你一鬆身真係會好突顯你身高問題，下身一定要著窄身褲，同埋鞋咪著timberlands/cat嗰啲高筒，普通帆布鞋都可以好正

路過 .. 我唔係咩專家, 但我覺得著杉最忌, 亂尻咁襯(當然你 model 身型另計 ... ) 例子好簡單, 我會衫, 摟, 鞋 都係黑或者白, 起碼唔好有一至兩樣野係其他色 ... 褲就千奇唔好牛仔 ...

唔知咩色打咩色既人都係黑白算啦，

你有依啲身形既話著咩都好睇啦。著件背心夠哂殺食啦 有佢地一半就得

淺 深 淺